日本7日遊 求plan

諗緊去 大阪定東京好
同朋友去 大概6個人

我想 食野 買衫 figure 睇風景
求大神們打救

有冇日本大神係度

乜柒都唔講 自己搵本旅遊書都唔肯

乞衣乞食死遠d喇屌

day 1: 沖繩
day 2: 長崎
day 3: 廣島
day 4: 愛緩
day 5: 大阪
day 6: 東京
day 7: 札榥

想去旅行又唔做資料搜集 懶撚到咁 死返去紅登啦

跪求意見姐 唔洗咁既

閱

咁益樓豬

上個月我咁樣玩

都無去石垣島同稚內，點算去過日本

大阪同東京差唔到好多
不過玩黎講大阪可能會好少少
買 figure /動漫就東京好D
食野同睇風景2邊都差唔多
學生哥就去大阪啦
東京你唔去富士急/橫濱係無野玩

是撚但啦，你連少少資料都唔撚搵，係度問答案
去邊撚度都係一樣架啦

可以先去東京，再過名古屋，直鏟大阪

名古屋幾有歷史價值，尤其呢間屋冇重建過，已經係到成千年有突

我諗你地留係香港最好

伸手黨正廢物

特登入黎睇樓豬俾人屌

夾錢請個導遊啦

係得你最有心

屌你老母閪伸手黨去地獄玩就最啱啦

七日都係秋葉原！

我怕你都吾夠用

人地施捨幾蚊畀你掟口都咁開心呀？

吾你老母閪

屌你老味人地幫你仲咁撚串